唔怕得罪講句 滕麗名仲靚過麻友

阿滕:
麻友:

阿滕:
麻友:

點解會有圖

你估你咩

麻友正d

yes

chinghoball

麻友已經好唔錯 可惜阿滕比佢仲好

麼牙

攞阿滕同隻雞比

影衰阿滕

麻友呢張正喎

yes但阿滕仲正

牙膝浸熟女味冇得豬啦

牙滕有波

靚過？冇野呀！

MILF

迷麻死全家

好迷唔迷 學人去迷隻死臭雞

事實就係咁

淨係對波都贏左

計唔計都贏啦

邊忽靚過麻友

想奶佢個閪

忽忽都靚過佢啦

負評

支持樓主

都唔到你個青頭食啦，屌狗啦去

唔似囉屌 唔好整臭椎名個名

完勝

阿滕>>>椎名

麻友有啲似男人

識時務者唔係魏俊傑

由佢瀝古瀝古開始已覺得佢好靚

25！！！！

臭雞

圖

好撚淫賤

牙泥居然反麻

唔係反麻 只係覺得阿滕仲正過麻友

麻友=G

mary = 卡奴